張智霖袁詠儀區瑞強都撐陳凱欣 網民：罷買FANCL

地區零政績、空降九西首次競逐立法會議員之位的陳凱欣，以106,457票勝出今次補選，得票更多於李卓人和馮檢基的總和。除前食衞局長高永文等多位建制派名人為陳助選外，部分演藝人亦為陳站台，不但有在造勢會亮相的「肥媽」Maria Cordero，中聯辦旗下的網媒《橙新聞》亦在facebook刊登相片指，人稱「Cool魔」的張智霖及其妻袁詠儀、區瑞強等，昨午都到投票站支持陳凱欣。有網民轉載照片時，直言會罷買由張智霖代言的護膚品牌FANCL。

網民點睇
Edward Kwong：出得嚟行，遲早要還
Kenneth Wong：班偽人原來又係建制狗
Edmund Chiu：原來兩公婆都趕住做畜牲，賤X格
Jenny Wu：是非不分的偽人

唔買fancl了

都話左香港人同支那人無分別架啦

搵食者， 犯法啊

港豬既罷買就收皮啦

講罷買, 支那狗仲團結過港豬

一雞一鴨唔意外喇

罷買罷睇罷食 有邊次係成功

罷你老鼠港豬
冇賣開扮有買

區瑞強重在生嘅？

區瑞強頂帽好好睇，可唔可以除落來睇下咩牌子

澳洲人干預香港選舉

袁詠儀有無覺得以前拍國產零零柒好羞家

支持TVB 支持FANCL

多數係呢D情況下會大大聲話罷買既人其實隨時己經罷買左二三十年.

一早係共狗啦

影相收幾錢

Post去咩影視台，啲回覆一定係

政治還政治，娛樂還娛樂，點解要杯葛佢

算啦，香港人賤過狗

以前話抵制李嘉誠 抵制大家樂，又講過抵制D&G 抵制Lancôme, 過兩日就不了了之

投票唔同，就秋後算帳

民主，華人真係唔配擁有

一早已經支那狗

向支那黨衛軍致敬

真日先知

偽人從來都係最垃行業

袁詠儀呢條富豪公廁不嬲都見錢開眼架啦，反而區瑞強都有份真係有d意外

金拱門
朱古力脆皮雪糕，狗衝
鋒味包，正呀

香港人欠咗區瑞強咁多，冇必要責難佢

所以唔鍾意中港台藝人尤其是CCTVB，因為絕大多數最終都會舐共

欠左佢d咩？

張作霖條撚樣不嬲仆街

據聞揸澳洲passport 理得香港死

咩投票唔同，你講緊乜

佢喺娛樂圈出世閪

支持自己心水候選人都唔得,咁似大陸冀青d玻璃心,果然係中國香港人

搵佢帶團去泰國啦

有話唔得咩？
但市民都可以唔買佢代言既野姐

豬同狗咪一樣, 支那狗一樣揸住架日本車, 拎住部日本相機話罷買日本野

北洋軍閥都撐共狗

講到香港好有影響力咁

罷你老母
我地要焦土

咪即係同連登焦土撚同一陣線
有咩好屌

你不嬲都唔撚買架啦

焦土派

焦土撚要一箱箱咁入fancl表示支持

支持自己心水人是佢自由

我屌柒佢奶共支那狗都係我自由

中國香港

起碼唔會好像你堆五毛狗咁講左野
要被人捉去秦城監獄

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

呢對夫婦不嬲睇佢地唔順眼

兩個都唔靚偏偏成日有大把人衝出黎話人佢地靚仔靚女之類
貢獻又冇

投邊個關你地能事咩，我都投左陳，唔通連我都要懲罰？

願聞其詳 我欠左佢d 乜?

人地上晒位唔通想香港亂？

愈維持現狀愈好

話到明偽人，當然係為搵水，唔通同你班飯民蟻民坐埋同一條船？屋企仔細老婆唔知嫩唔嫩...
不過真係估唔到區端強都係佢地既人...
我都想知香港人欠佢乜野...師兄快0的講

香港核心價值果然只有錢

張智霖嗰老豆好勁
唔係嘅話唱歌無氣演技又無點會咁快上位
喺TVB頒獎嗰晚咁串嘴話自己唔係親生仔無奬拎最後乜事都無

佢有幾快上位呀 出咗道廿幾年都仲要成日痴住TVB

佢本身係無端端入娛樂圈嗰類人嚟 同陳慧琳差唔多
佢咁嘅演技都可以係電影同tvb次次做主角 歌喉差唱到無氣咁款又可以出碟
你估佢使痴TVB佢咁嘅背景大台直頭痴返佢 佢串大台都唔使被人封殺

連登最 buy 焦土派，人地做下焦土派支持阿欣係咪唔得呀？

03年七一我親見過張智霖夫婦一齊遊行，估唔到佢地而家已經變咗

人地焦土派黎架
你地啲同路人黎
屌乜鳩

唔係應該返佢老闆蕭定一同 HMV (8078) ?

罷買Fancl

罷睇CCTVB

香港人+網民嘅野......

呢d簡直係焦土派榜樣黎啦
又搵到錢
又可以焦土

我都想知WOR
我欠撚左佢咩野?
言下之意, 你問我借左錢, 你欠左我, 我強姦你啊妹你都唔應該責怪我?

有無欠佢一回事, 而且無人知我地欠撚左佢乜9
佢有無出賣香港又一回事 唔好亂咁溝黎講

Fancl好咩？

仲有呀 唔好買美心西餅蛋糕

未臭系
應該好好支持

一班窮人罷買有咩影響？

罷囉
就算奇華，到今時今日都仲會有人開post 問「結婚買奇華禮餅好定乜乜乜好」
罷買？

張智霖有德國血統

其實同班大劣人罷買日貨有咩分別......
冇錢買日貨同去日本班大劣人一定係最大聲

況且我信話罷買D人係有幾多個一向買開.....Fancl

究竟區瑞強欠港人乜撚嘢？

大陸大把人氣
你班港燦慢慢擺買

轉個頭大陸人掃貨